聽過有人話最top嗰班LGBT嘅領導精英本質係非常反LGBT，見到TLOU2嘅反應我開始信

要全世畀都討厭同厭惡LGBT

同之前個黑人女人屌民主黨先係最憎黑人
民主黨係要黑人永遠做奴隸一樣

有料唔會用LGBT攞著數

一直以嚟都有班自稱真女權人士話畀現在成日上電視主導主流思想嘅左膠騎刧

仲有個黑人女人都話民主黨刻意將黑人權益困綁晒其他LGBT議題

黑暗兵法

仲可以賺大錢

本身唔對LGBT反感嘅TLOU2 fans都畀Naughty Dog個高層搞到反感

有可能唔反感咩

左膠最鍾意永續抗爭

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好